咁耐以嚟你最後悔既一件事係咩

我講先 冇好好堅持鍾意一個女仔（本身有可能一齊）

想睇下其他人有冇故仔聽

㩒咗入黎

你點知有機會？

因為問佢身邊朋友

唔好咁

信佢

分咗手幫個ex講好說話之後發現俾人帽咗

好似有故仔聽，講多少少

出世

咩劇情嚟㗎成件事係點發生

懦弱自卑

呢個都係其中一樣既

中學冇好好讀好書
特別係英文

唔好咁講啦

Ching咁依㗎有冇去進修

曾經有機會不過笠水唔敢去馬表白，最後錯過時機

做香港人

賭

呢樣唔止係後悔仲係遺憾嚟㗎

我哋冇得揀

戒咗未

我都係，明明對方都對自己有feel

分左手個幾月
覺得自己同ex嘅事未處理好
拒絕左自己鐘意嘅男人
呃佢一直當佢兄弟
到宜家已經五年
都仲係佢身邊最好嘅兄弟

做多咗 衰衝動

出軌 呃女朋友

咁點解依㗎唔解釋返呢

邊方面做多咗先

同佢表白發展落去我冇諗過之後會咁痛

兄弟可以一世嘅話 我願意

我明你哋感受但係最後我有同對方表白

做咩堅持唔到 第二個好好咩

結咗婚，仲要生埋個仔

點解咁講應該好幸福先啱㗎
中間發生咩事

呢個係你覺得最好既做法？

有咩好後悔？你唔愛佢哋咩

小學嘅時候蝦過一個女仔，當時仲覺得自己冇問題，但係當自己去到中學比全班出賣同埋杯葛時，嗰一刻先發現到自己嘅性格原來好乞人憎，我先至明白到原來比人蝦嘅感覺係一啲都唔好受，好多謝佢哋令我發現到自己嘅過錯同埋缺點。而令我最後悔嘅事就係我當時冇向嗰位女同學道歉。我知道冇可能，但係我希望佢能夠忘記我。

對唔住。

同佢講唔洗再愛我

喺

最後悔發左一個無理取鬧既脾氣
然後做咩都彌補唔到
6年前又係咁，6年後又係咁
唯一進步就係冇再死纏爛打

你小學咁做可能搞到人哋有陰影㗎Ching
而且點解要蝦一個女仔
咁依㗎性格有冇改到
btw希望個女仔有入嚟睇到你道歉啦

可能過多陣你就唔係咁諗了

我覺得你咁做好似呃緊個男仔

比呢條撚屌freeride無打柒佢

點解要咁講，對方做錯咩事

希望你之後識控制下脾氣唔好再錯過下一個

我既話：大學時期無好好享受(當時有病)

無好好咁珍惜我個ex

我過咗成年都係咁諗

睇怕你貼佢好大仇口咁仲要貼埋佢個樣

我當時後悔咗兩年
跟住突然就無感覺了

無咗先識珍惜

你仲係錯過好多野啊Ching
有得讀大學大把野可以享受，冇得讀就話冇所謂
咁依㗎身體好返未

講咗好hurt佢既說話？

我都係 之前扮偉大話唔想破壞友誼
好後悔

咁我可能會後悔到死先冇感覺
因為我真係好鍾意佢乜都為佢諗

佢冇做錯 只係性格不合 一直勉強大家都好辛苦
以前同佢講過 會愛佢直到佢唔愛我
到最後佢話呢句話唔敢再愛別人
我就同佢講左句 咁你就當我冇講過 唔洗再愛我
當然 呢個就係我入左黎既原因⋯

好啲啦但時間唔會返轉頭了

識咗個ex 然後無好好對佢

我以前都係咁諗，不過之後俾人鬧醒咗就走去表白
仲要表過好多次

呢樣真

對 我們都只會向前走⋯

我同佢表白 佢應承我個吓真係好好好開心 係我初戀點知一齊咗先知佢只係當我水抱 好快就分咗手 初戀對愛情既期待幻想 好開心咁諗之後帶佢去邊到拍拖 帶佢食咩好嘢 點知發現全部都係假㗎 瞬間化為烏有 知道原來對方一直無鐘意過自己 就覺得自己好傻 由天堂一吓跌落谷底既落差感真係好痛

都好慘，就因為一句話搞到佢變咗

應該好好讀書嘅時候貪玩
太多野因為自己懶惰而冇做到最好
依家所有野都係半桶水冇長處冇興趣冇志願
好自卑

差唔多 我個時學業好大壓力 無咩時間陪佢 而佢就同一班男仔fd去玩 而我個人好無安全感 成日都因為依d野而呷醋 成日嘈 然後一嘈親我就好衝動咁講左分手 但其實我唔係想咁 我真係好後悔 依加每晚都訓唔著 諗返起我同佢既回憶

有冇係其他人口中感受下佢哋講既大學生活呀
FF下都好啊

都過左好耐了 人生總會有些遺憾吧
But life goes on!

對佢好差咩？鬧佢或者打佢？

無錯 希望各位巴打唔好好似我咁 失去左先識得珍惜

之前細個
唔知點照顧女朋友 珍惜一個愛你嘅人

叫做拍左上一次拖

果d女人最憎，當人水泡咁上返岸就同你講拜拜
對方仲要係佢初戀，咁hurt人真係好仆街

又唔使ff既
畢竟我每日都有返學
但大學五件事淨係讀書(仲讀得好差)囉
其實都有拍拖既

遲咗 有樣野叫成長 但一定要經歷完先識

所有野唔怕遲既ching
只要你依㗎肯為自己去改變之後就唔會發生

睇返以前既野
會喺度諗：如果我勇敢d有自信去爭取結局係咪會有分別
不過人生就係冇take two, 冇如果

咁你當初有冇同佢講你有好大壓力呀
做女朋友都應該會關心你㗎

以為自己有機會 去左馬

希望佢之後會有改變啦亦都希望你搵到更好既下一個而且唔好再講野錯啦

咁依㗎有冇搵到女朋友？對佢好唔好有冇珍惜佢

寫咗啲嘢比人

係 人生冇take two 錯過左既就係錯過左
但我們也要繼續向前走

點樣叫做法拍散拖？

起碼唔好再俾自己錯過

Thx ching, 希望你都搵到屬於你既

無喇 失去佢之後就再無動力

我有啊 佢亦都有關心我 只係我好似不斷咁發脾氣 每當佢同d男仔fd玩得好開心 然後ignore左我講既野 我個刻就好似失去理智咁不斷發佢脾氣 係我錯在先既 真係好後悔 你話如果個時無發佢脾氣 無衝口而出 可能我地依加仲好開心咁係埋一齊
可惜無如果

有拖拍就好啦

姐係同佢建立嘅一切關係

好想改變但已經唔相信自己做得到
所有曾經有嘅優點都俾自己荒廢曬磨滅曬
依家想上進都冇方向
好懷念以前好自信充滿朝氣同行動力嘅自己

啱啊一個人冇咩經歷係唔會學識成長去改變

佢係個play boy?

有去爭取既話結局真係會唔同，仲會有好多變化
不過錯過咗就真係好後悔既

你唔去仲後悔啊

寫咩野咁大件事

可能有緣無份 亦可能佢未遇到最好嘅我

游得太快出左世

多謝你希望佢真係屬於我啦

最後悔係因病失去好多
但都唔可以話後悔
我當時都盡晒力但最後都要屈服
只可以話係無奈...

重新振作啦 呢個世界咁大咁多人 總會有個人令你有動力去追佢既

我相信一個人唔會因為做左某樣野而後悔
只會因為冇做某樣野而後悔
你做左某啲野 可能依家覺得好戇鳩 早知就唔乜乜乜啦咁
到你隔左某段日子再望返轉頭 就會覺得冇當日呢件戇鳩野就冇今日嘅你

開始拍拖

呢樣真男人唔識得控制自己脾氣同情緒真係會對對方造成好大傷害而且係冇得返轉頭，希望Ching你之後識得控制自己啦

Agger
好多時都係衰諗太多

所以一係咪撚做
做就去到盡

我依加都學習緊點樣控制自己情緒 希望日後唔會犯同樣既錯啦

你連行出第一步去試去相信自己都唔做緊係咩都做唔到啦
優點係唔會荒廢同磨滅既係你肯唔肯去發揮姐
慢慢從生活咁去搵有咩想去學去試

你同佢關係有咩問題？又係好差咩

有冇諗過試下搵返人

最後好差
而且真係冇咩感情

努力緊
依家試緊培養運動習慣（身體好差從來都沒有運動
不過成日會灰機覺得自己做唔到
但我會努力
巴打多謝你鼓勵

可能追佢既人入面只係睇得上你呢
而你又未試就放棄咗

其實只係話可唔可以認識佢，但係我一句野都無同佢講過

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

因為病而咁樣失去咗真係冇得講
都冇人想發生係自己身上
真係可憐你明明盡咗力都唔得
咁依㗎身體狀況如何

又一個唔好經歷呢

其實當時個女仔真係好慘，明明佢份人冇乜嘢，但係全班都蝦佢，即使我唔係主謀，但係我都係幫兇，見到佢有事嘅時候唔單止冇幫佢，仲踩多佢一腳，真心覺得自己好仆街，呢啲陰影真係會一世，永遠都彌補唔到。直至到我比人恰過之後，我就決心改過哂啲缺點同埋乞人憎嘅性格。雖然而家嗰個都話我變咗好多，變到好乖好靜又肯幫人手，但係我都會同佢哋講返以前嘅自己唔係咁，從而比人地做一個參考，希望大家唔好好似我咁。

BTW, 希望個女仔真係睇到啦，喺呢到講多次對唔住，郭同學。

有冇諗過學音樂去試下控制情緒，好多音樂人就係咁EQ好高識得控制情緒

冇感情都拍拖初戀？

加油 重新開始

你有冇考慮過親自同佢本人講聲？
fb pm都好
雖然可能會好尷尬但可能會真正幫到個女仔擺脫童年陰影
就算冇，你講完都可以放低件事
利申試過因為n年前錯處突然向多年冇聯絡嘅人道歉，雖然對方會驚訝但雙方都覺得解決咗件事可以釋懷了

我唔明有咩問題，就係因為你同佢冇講過野
所以想認識佢係合理啊

有個好好 好靚既女仔同我差啲就一齊
同好多巴打一樣 自己淆底冇去馬
當時只要一表白就可以一齊咁濟
最後拖得太撚耐 見住佢拖緊第二個男人了

之後大學有幾個女仔埋身 都因為放唔底佢而拒絕哂 呢件事已經5年前既事……
我仲放唔底 訓都訓唔著 係咪大傻仔……

我冇咩音樂細胞 anyway多謝巴打既意見同埋聽左我咁耐既廢up

不過佢好似驚咗我咁

你依㗎咁大既改變希望佢知道同睇到啦
仲有希望佢會原諒你啦

又係呢D經歷我明白你感受
我依㗎就算過咗1年我都未放低到
更何況你係5年 我諗去到死先放低到啦

7.21 冇出黎

去試下培養下
唔係廢up啊！我當聽個故仔都唔錯啊

有輕微抑鬱症狀，打算做傻事

咁有樣野係怪咗少少就係點解你唔肯開口講呢
寫信會俾人覺得好怪

7.21 未到仲可以出

冇好好陪屋企人，見唔到最後一面
冇乜朋友，又想有人明但又成日拒之門外

冷靜d啊絲打
有咩諗唔開呀？係到講

我自己都覺得好撚柒，感覺玩完了

點解見唔到？因為返工？
試下打開你個心唔好咁抗拒人
多d參加朋友聚會識多d人

成日都唔開心，唉

咁唔可以話後悔既，只可以話你傻囉
用錯方法去識人 唔好再咁做啦
想識人就親口同人講啦

原因唔講啦，都幾複雜，當係冇緣份啦
好難，唔相信人

12號掛住打機唔訓覺發夢

唔好俾負能量自己 諗d開心野

控制唔到架，唯有上連登吹下水咁

逼走咗初戀

我原先同你一樣身邊冇個信 覺得會呃我
但係你試下慢慢一層一層咁放鬆
唔好對佢哋咁抗拒

哼仲有 7.21一定要出

寫紙仔係真係有少少creepy嘅⋯⋯
就算唔驚你都唔知點覆你
又冇乜內容
傳翻紙仔俾你又好似好曖昧咁
明明你搭訕又無理由人地主動開聲同你講嘢/電話聯絡你
真係下下策
你有冇寫點解想識人啊
同埋之後有冇機會再見面補救吓㗎

圍下爐囉傾下計放鬆下

點做到，去到一個位就借關上門
好朋友都係咁

點解要逼走人，人哋做錯咩事

慢慢試下去接受人唔好一去到某個位就關門
慢慢嚟

同一個癡癡地嘅女仔行得好埋 差啲係埋一齊 好難甩身

絲打可以考慮下識網友
最好唔係香港人唔會搵到你嗰種
因為現實冇聯絡唔會咁容易傷害到你
講乜嘢都唔會影響現實生活
識嗰陣又係純講興趣傾計夾唔夾
反而可以打開心房坦誠相對
有咩唔開心/想傾訴都可以講
利申試過

點樣識到個女仔
個女仔好變態？

唔係佢做錯嘢嘅 係我當時太on9令到佢離開咗我
嗰陣啱啱過外國冇乜嘢做 佢又啱啱上u開始忙
之後就成日搵佢 chur佢 好多唔同嘢 最後令佢驚咗我

雖然前排有講過兩句 我亦都向佢道咗歉 但係依然後悔到仆街

就算大家都有各自嘅新伴侶都好 我都會成日無意中諗起佢

暗戀個女仔9年

同左個我好深愛既人一齊
到最後散左 做唔返朋友了
起碼冇一齊仲可以永遠係佢身邊

好變態 思想好有問題 成日諗住點出名 中同黎

照你咁講都發現你冇企佢角度去諗
正係成日chur住佢
不過都好起碼你同佢有兩句傾下
後悔同諗起佢就緊㗎啦 對下一個伴侶唔好再係咁啦

有咩唔好

可以試試

最後果句唔係好明

點解要出名？以前你係學校好威好出名咩

經歷過呢一次之後真係傷到我癡線
太愛一個人抱得太緊就會咁

係囉試下搵網友傾計講或者繼續係呢到傾囉
連登咁有愛有咩問題一定同你傾幫你諗

就好似氣球咁，希望果次經歷會令你成長改變啦

如果冇一齊到
起碼可以用朋友方式永遠留係佢身邊⋯

有問題個點就係冇原因噤想出名 可以用盡一切手段去試出名。我呢啲小薯只係因為坐係佢隔離見佢冇人傾計好心同佢吹多少少水先噤「有幸」比佢睇上之後因為覺得佢太恐怖唔理佢然後比佢通街亂唱 我高中三年就噤活係呢個陰影入面

想知因咩事散

可以用惡夢認容

唔值得㗎絲打
你做佢朋友點忍到望住佢識一條女兩條女三條女四條女仲同佢嘻嘻哈哈一齊玩
你當唱鍾無艷咩
鍾意一個人係好難掩飾
你唔講都總有一日會穿煲
你值得一個真係鍾意你嘅人

其實係我對佢唔好
係有個陣冇好好珍惜 一直覺得佢唔會走
如果冇一齊到 就唔會咁傷痛

以前同某大學校花好熟 有晚佢text我話飲醉咗 想搵我傾計 佢去到我到之後賴咗喺我張床到唔走要我陪佢 我就懶係gentleman 之後喺書枱到訓著咗 Diu 扮乜lun野乖仔 我真係好後悔

人地應該冇鍾意過我

點解唔告白

你想

有冇諗過讀毅進同IVE既人點諗
有得你讀asso已經好好 其他人讀都冇得讀
可能你對自己要凌大啦 唔好咁諗自己
天生我材必有用 之後一定有野可以令你鼓起勇氣

毒+自問冇料
以前都肯出下街
但feel到係比下面我而hea住出

唔好諗「應該」你又知佢冇
你係佢肚入面條蟲咩知佢諗咩呀

可能係我偏頗咗講聲sorry先但
9年
仲要肯出街
都唔告白
有機都等到冇機啦

賭錢

入U後都揀咗同個中同一齊，初戀，畢業前戴帽，大學最精彩個4年無撚咗，相信將來對感情呢回事都唔會再有信心

我都覺
但始終係打機識既 當年覺得唔太肯定

只能勸你一係一鋪搏盡不成功便成仁
一係就繼續做朋友轉移目標唔好再諗佢
9年已經完全足夠讓你從有機完全進入friendzone仲要係極穩固嗰種
你依家告白係高機率嚇死佢兼摧毀多年友情
但睇你想要咩啦

大學唔等於一切既
讀書俾你讀到幾威大學又點 出到嚟咪一樣
而且試下做其他野學其他野
唔好俾自己頹

賭到咩地步

奉勸各位巴打寧願做隻無矜持嘅狼都唔好做個空龍抄飛機嘅gentleman

又係俾人帽
唔好咁快咁諗啊

quit左個degree冇讀

後悔冇主動
鐘意到痴線都唔講
然後俾人乘虛而入
今日岩岩見到佢地張婚紗相

唔洗博了
近期佢已有男朋友

感情上無一個人係信得過。受唔起再傷多次嘅寶訓，被背叛之前要首先背叛人愈賤個位愈易存活，呢個道理係啲仆街出軌賤種教精你

無興趣呢樣真係好難搞我都係同你一樣乜都半桶水

有錢買樓時無拎去移民

Sorry 可能咁講好多人唔岩聽
但因為而家既事，我同未婚妻已決定唔生
如果一早拎左舊錢去移民
我地一定會有仔仔女女
我覺得好對唔住我未婚妻
佢一路好想有bb

咩事quit

如果果時大膽啲就好...

聽到都心酸心痛

但你千奇唔好咁做咁對人啊

唔好再拖啦 近既地方都移咗先啦

供緊樓花
無咩流動現金

係就係慘咗啲
不過經過呢個月之後反而令我冇咁後悔

我諗我會，就算唔係出軌，都會一早set個限期比段感情，乜對象都好過咗就算，受唔起再經營長關係

個女仔示晒意既時候我都無感覺
到我鐘意佢既時候已經太遲
諗唔到用咩歌詞形容

無出走

同路人不過未係最後悔

後悔冇同一個互相鐘意嘅人表白
就咁冇咗
真係好鐘意佢

ching咁似聲之形嘅

無好好比心機讀書

一事無成

去澳洲而唔係去英國讀書

喺可以愛有得愛嘅時候冇好好愛

一齊果陣唔講心底話

612冇去

今個六七月都唔係香港

Throw a cake

幫一個自己中意嘅女仔溝第二條仔

淆底，無報警拉最親嘅人，因為佢對我做過啲好過份嘅事

睇咗呢段片！想死

True
我明白呢個道理
但係冇幾耐又會追憶
跟著最後又囇咗時間
失去既時間當中又有遺憾
惡性循環 永無休止

中學個時有機會表白但冇做到

成世有陰影

嗰陣讀到好大壓力 唔開心 一時衝動就quit左
如果冇quit 依家應該係第二種人生

過2M你口爆埋自己 ok?

鐘意咗一個對我好好嘅女仔朋友
唔覺得有機但仍然好鐘意

上高/連登

冇retake jupas入左廢大

無努力讀書 對唔住屋企

咁你而家有無拖拍

第一次落club玩個陣 有個女仔走埋黎捉住我個頭嘴左下跟住走左 而我由佢走

5年前比狗咬無還手

轉基

我鍾意咗十年既女仔 送嘢俾我 但我唔識送返嘢俾佢

嗰時好細個 做咩都冇膽

唔捨得而俾多次機會佢 最後再傷多一次

東莞人?

一直唔肯又唔敢踏出自己嘅Comfort Zone

職業不是兒子

唔係假膠，真人真事嚟，不過又真係同聲之形套戲有好多相似之處。

後來

點解要出走

咩都得

咁你最後悔係咩事

當初點解唔表白

口出狂言 無左個fd

好多人都好似你咁諗，依㗎有冇進修

有邊個唔係呢試下培養興趣

點解咁講，澳洲唔好咩

7.21 一定要出返嚟

對人好差？

做咩收收埋埋唔俾對方知

做文宣,send連登長輩圖出去俾屋企人睇

唔知 叫佢做野就話ok 轉過頭
咁就比人C-左

因為佢嗰時F6 我F3
覺得自己同佢好遙遠 自己又驚青

我都知道，因為我都俾人蝦過，即使已經過咗咁多年，我都仲未忘記到。要放低真係一件好難嘅事。

咁樣值得咩？點解你會有咁諗法

家暴之類？點解會咁發生咩事

個蛋糕好重要？

唔好再睇啦

試下打破循環搵個新既女仔追下

又係怯？怕失敗？

冇回覆佢 最後大家不了了之

你個初戀就咁冇咗，好慘
Bt我相信你下一個唔會咁對你

為左一個賤人 傷害左個最愛我既人
一切都返唔到轉頭

果陣有冇同屋企人傾下？或者身邊朋友、女朋友呢

唔好再信條7婆啦

點解唔試下表白呢？又唔會死既

冇好好咁溝人 就嚟溝到手就hea人

分數好低咩

讀書時期浪費光陰

7.21再保護返佢哋，盡力而為唔好太博，要走既時候盡量帶多幾個一齊走

相信努力讀書將來會有女朋友

讀書好差咩？差到咩地步

其實我有pm到佢同佢講咗對唔住，我見到佢睇咗嘅，我知道過咗咁耐先道歉已經對當時人冇乜用，因為佢已經有好大嘅陰影，點都彌補唔到。同埋我原本想親自同佢道歉，但係佢已經唔係香港，所以我唯有係呢度講多一次，希望佢有上連登啦。

我？冇啊
想搵返佢但係唔敢搵佢
做咗好多傷害佢既野

你撩隻狗呀？而且你捨得打隻狗咩

賭錢。

兩隻腳既狗

個好仔好正咩？抑或你想

呢個po好好，樓主逐個答好有心

中間發生咩事呀

哇10年你都冇表白咩？點解咁怯

*2

睇番都唔知點解嗰陣可以咁蠢

點解又要一齊但又接受唔到你

10年係講緊小一開始 我中四先開始真正同佢有曖昧

對方出軌？

好怕受到傷害?

點解要咁做，講咗咩野

後悔冇出到去沙田一齊打撚死班狗

老套講句，愛情唔會講因爲年齡問題
不過如果未拍過拖真係會驚去表白既
之後依㗎唔好再係咁，勇敢D去愛啦

我都明白過女仔感受，過來人
中學俾人蝦咗好多年又俾人打過
好有陰影

佢同你表白？

個賤人做咗咩事

哇咁你又幾衰俾人會感覺你係play boy
不過點解最後就到手都要hea人

掛住追女仔、打波、打機？

呢個係最大既大話

將心比心

慣咗呢種feel冇特別想追佢嘅動力 問過好多fd好多人都試過咁

而家努力緊

佢會睇到既都會感受到你份真誠既道歉

以後唔會㗎啦 太後悔啦
希望自己以後處理感情問題唔好咁shit啦

係，掛住玩

做咩咁認容佢

咁我都係好想聽下大家係咩原因而後悔，當小朋友咁聽故仔問問題

因為個個女仔...有女朋友了
(係 你無睇錯)

我愛佢 想佢開心

每個人既初戀都係好似你咁，但因為太蠢唔去爭取
最後咩都冇 希望你下一個識得爭取唔好再放手俾人走啦

青梅竹馬嚟㗎啵點解咁遲先有曖昧

就算係你個ex既朋友又點？佢冇愛過你咩

仲有機會唔好再錯過

咪細膽囉....最後買咗隻公仔諗住送俾佢 已經太遲了

冇表到白 白白望住個女仔同人走

賭身家

正常係唔會咁囉就算就嚟溝到手都會好想真係追到成為你哋男女朋友，唔會hea

辭左上一份工

身邊有冇女仔睇啱呀？試下同佢發展

最近先發現佢已經block埋我ig fb不過已經冇感覺

x2
當年真係好有機會
仲要係條女已經講到好出面
我淨係講一句 一齊啦 就已經得
不過自己又肥又柒又無錢廢事害人先無一齊

表白

但係如果你果陣冇掛住玩，可能唔會有d咁好既回憶同有咁好既fd

咪等你出現幫佢轉返直鍾意你囉，點解唔咁做

一腳踏4船
本身3船都仲carry到

愛情要去爭取㗎，我以前都有咁諗過幫鍾意既人追到佢鍾意既人，但後來發現你會好傻，就算知佢鍾意第二個都好，點解唔博一次同佢表白去追佢返嚟呢

點解做唔返，係佢唔肯定你唔肯

最後有冇送到先

無同父母講一聲多謝同對唔住

利申不在人世

輸好大？

又係怯同人講呢？怯咩野先

咩原因辭，老闆問題？

覺得自己唔配擁有佢
怯表白

你都好慘佢連俾你知佢最近過成點都唔俾

邊個話肥仔 窮人 樣衰既人唔可以有幸福
唔好咁諗自己 佢都唔介意你啦做咩要介意自己
你自己真係好差咩

表白都有咩好後悔

佢同個男仔一齊左
我而家仲同佢好friend
每次見面仲覺得好愛佢
我做兵做到痴線

係 大家好夾 本來覺得大家做到好朋友 但佢表白
可能因為我冇覆到佢 所以連朋友都做唔成

呢方面我唔清楚唔知點同你講好
或者你係咪想

好彩身家都係10萬樓下

做得好好 以你為榮👍🏻

大師點解要搭咁多船，全部沉船你就出事㗎啵

黎左咁多年食正收緊移民個下,係英國我一早走到

陰影嚟㗎啵，點解識到咁既人
而且有冇俾佢呃做愛做既事

佢哋在天之靈一定會感受到睇到同聽到

點解唔配？個女仔好完美咩

你要咁諗，依㗎你既敵人只有一個
如果佢未拍拖你敵人就有好多個
只要你做得比佢男朋友好佢會睇到感受到
或者之後佢哋散咗你會有機會

當初唔識得覆佢？

咁都好d唔係10萬以上
唔好再賭啦收手啦！錢慢慢再搵返嚟啦

唔好咁講啦，人哋好後悔啊

出多幾次就習以為常😂

依㗎走唔到仲係澳洲？

因學業壓力？

你冇得揀㗎

大家都已經各自有小朋友了。

有時都會諗，如果當日唔係咁蠢又會點。

咁後悔自己無野叻

上莊

唉呀！唔好叫人咁郁做啦
人哋好對唔住前任啦
而且點解你會咁諗
一定有故事既

可能你會同佢長相廝守白頭到老
好幸福咁每晚拖住手周圍去 有個得意既B
不過既然你哋各自有小朋友
就好好對自己另一半同好好照顧自己個小朋友
等佢哋大個起埋一齊再做埋親家

冇野想學咩

上莊發生咩事

個Ex做咗咩又派帽？

鳩up😂

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

咁你有冇咩後悔事而且係連登盡量用返連登既emoji啦

721見

後悔做左我老豆個仔囉

去咗外國讀書而家係唔到前線一齊上

好多都做得唔好

呢樣冇得揀㗎

幫手文宣工作

吾知以為我執返黎

唯有咁

唔好同時做咁多樣，只做一樣專心學好一樣先

你老豆對你好差咩

宣傳連登長輩圖出去

當然係專心做一樣野啦

慢慢學唔好急

佢自己買車買錶買畫擺 眼都吾眨
我打屋企工打雜咁 出幾舊水日

16年冇撐天琦

你唔明，我係直接比人話無天分

其實喺因為樓主個名字入咗黎， Hi 阿信愛你喲

咁既老豆都冇當你係仔 當你工人咁

19年撐香港人

我點會唔明，我音樂完全冇天分，但想學結他
依㗎雖然未彈到一首歌 但起碼我識彈chord
慢慢嚟練習基本功先

愛我阿信是必須的

全公司人工最低 呀姐咁既人工
乜都要做 廉價勞工
但佢覺得比好多

我就想知到底係點樣既心態？對我黎講所謂興趣係你做得好有成功感先會變成興趣

我覺得作佢當你係財產咁去用，冇當你係個仔
正常老豆唔會俾咁少錢你㗎 講出口俾人知你同呀姐一樣價錢一定會笑到你面紅
而且想知你老豆會唔會話買野俾你 咩都好

祝你來生做歐洲人 依㗎既然係香港人
721記得出嚟為香港發聲

細個家境清貧 老豆算系白手起家
中學學過氣槍比我 老母買過條金鏈比我
系咁多
我知佢地心態 但佢地心態系病態黎
覺得後生要挨 仔要賤養吃得苦
吾想我似住屋企環境可以而吾努力

不過問題解決左，係我比較唔後悔嘅事
攤開嚟睇都係人生一個點
第時睇翻可能都唔值得後悔

btw好中意樓主個名

紋身

口靚仔時捐過錢去華東水災，希望工程。

點講好呢，首先唔好3分鐘熱度先囉
之後每日堅持要練15-30分鐘
你一唔練好快就會唔記得
所以要同自己講一係唔做要做就要做得好
對得住自己 唔好俾藉口自己覺得自己唔會做得好

中出後一分鐘 便有後悔聲音

我都明，可能因為自己都比人蝦過，去到而家都好冇自信，同埋唔知點解自己會同朋友保持住一段距離，就算佢冇任何嘅惡意。

咁既話佢其實都係為你好，唔想你持住屋企有d錢就乜都唔做，成日掛住玩
想你試多d做多d

Same feeling

比1個現任九西票王區議員兼狗公freeride無打柒佢
（copy維基唔del 超連結當交左料係咩玩法？）

唔記得啦 反正club裏面啲女唔係得一個

但做到隻狗咁
利申：吾是好食賴飛

Btw你系咪耶和華轉世 咁正面

好奇一問點解當初你會上莊
你識睇開去諗就好驚呢件事一直困擾你
多謝鍾意我個名

當初覺得型走去紋？

捐錢幫助係好事啊但點解後悔

做咩唔做足安全

揀錯科讀

早十年唔離開香港

呢樣會既，因為唔知佢下一刻會唔會反過嚟咬你
所以會同佢哋有距離，best fd就唔會

留給我滿身傷痕 吉得太深

起碼你有俾女仔錫過先啦

有冇同你老豆傾過

其實我好負面㗎，只不過開呢個po都預咗好多人入嚟放負，咁如果我有放負入嚟睇既人咪只會更加頹同負面，所以我要做一個正面散d正能量出去

揀咗咩科讀，本身想讀咩

你離開咗香港，香港就少咗一個人出嚟遊行發聲

無主動同嗰女仔表白
之後佢發我脾氣話我太被動，最後block埋我

佢可能係呢26年黎最了解我既一個女仔
或者由頭到尾都係我自作多情

跌穿招股價果陣無all in

唔好做咁激啦

無後悔過

26年咁耐青梅竹馬嚟㗎？
咁你有冇鍾意人先

如果我吾系條女同我一樣無人無物互相扶持 我死左9世

股票走向冇人預測到 依㗎睇定d再投資
不過唔好蝕就好

唔會既，我相信人生做選擇既時候總會做錯而有後悔

咁你都好啊身邊有個咁體貼既女朋友陪你走過咁多
你要好好珍惜人啊唔好做錯野

家家有本難念的經 體貼條撚

比個女仔傷害自己一次又一次

只不過大家都孤兒仔咁解 兩個一齊搬左出去住
日日砌

我打錯
應該係26年黎遇到既女仔之中，最了解我既一個

有鐘意，但毒撚心態驚隨便表白會......

後悔用左2年時間落一個仆街到無仆街既賤人到

無盡到最大努力去愛佢

未瞓醒 講笑講過火+過哂底線
最後比人del+block fb
過左接近1年都未完全放低
有時諗起都想喊

唔會好大打擊？見到人地進度咁快

屌左我兄弟條女 搞得十幾年兄弟無得做

唔會，唔好同人比就得
或者諗下人哋當初可能同我一樣呢

我既意思係同朋友一齊由0學起，我係同朋友一齊由0學起

同埋無可能唔同人比嘛，只有自我滿足坦白講無咩用

有個好friend嘅女仔同我表白
我以為佢挽我 之後講啲好負責任嘅嘢
最後 沒有最後

唔介意講嚟聽下囉

做咩咁傻，發生咩事

有得俾你仲想點

嚇死我，有咩好驚，表白失敗又唔會冇咗塊肉
而且佢咁了解你就算失敗咗佢都唔會唔理你啦

發生咩事

你既定義係點

咁你講完之後第一時間有冇解釋返

你受到條女咩誘惑

鐘意咗一個有男朋友嘅女仔
痛不欲生

就算我朋友叻過我又點？佢叻唔叻過其他人先
咁我資質差慢慢嚟學，唔好鍾意同人俾
試下同琴日既自己比，今日要比戰琴日叻學到咩

唔好亂開空頭支票俾人啦

雖然話可以唔理人，但最後都要等人地黎評價你先知個水平
唉，我真係理解唔到
羡慕巴打可以咁諗

佢點做到

追佢返嚟囉

你做乜鳩咁得閒

你試下好似我咁諗去做 人比人係好辛苦㗎
同自己比最好

廢青搵唔到暑期工

其實我都試過，但最後d人總係要拎你同人比，然後講到你一無是處
無得唔在意，但你又駁唔到

曾經以為警察有得救同佢地有禮貌地溝通

好彩冇，有既話就係另一種傷害啦

依家先醒覺 原來垃圾中共殺到埋身
好後悔以前一直唔理政治

你就好 好羨慕 屌你

冇比心機考好AL
結果比人花多左兩年時間先大學畢業

發夢拜神好大煙
見到個本來係我後面學生妹一個訓低左一個爆喊
我救佢唔到地 自己都顧唔到自己

理鬼得佢哋，試下用我講既方法咁同佢哋講
係佢哋眼中你係一無是處又點？
係其他人眼中佢哋都係一無是處㗎
佢哋叻過你又點咪叻唔過其他人

我dse冇努力入唔到u
睇住考第尾果個都努力半年入左中大
比人恥笑
跟住i大又冇能力+心機讀

覺得好似唔係八大出黎就袋底泥
其實最介意果個係我自己咋
但係就黎三張
而家去無業四年讀u冇咩用咁...

我細個都係咁諗不過依㗎冇

一切都唔怕遲 7.21唔理點都要出

between 工作上都一事無成
日日比人屌自己學野又慢

發現中學畢業之後無u讀打擊到而家
個人好冇動力
可以點算

老虎蟹都出

我先羨幕你囉係咁send cv出去都冇人理我
起碼你有工返有錢啊！依㗎我錢都冇

想箍煲，但chur住個ex

中間2年你冇浪費時間唔讀書已經好好

7.21見到一定要再救

結婚

Same same；成日同其他女仔玩冷落咗佢

我依㗎都I大讀fd仲要有科fail嚟緊要讀多3個月先畢業
其實唔好因爲讀唔到8大而覺得自己冇用
起碼你依㗎有份工有收入但你身邊其他人呢
可能錢搵得冇你咁多比你少
做既職位仲低級過你

放棄當初愛的她

人唔可以因為有冇讀U而定斷
雖然香港好現實睇你有冇讀U而判斷你
但我覺得人最重要係心態
如果你連自己都咁睇低自己
你就真係一個失敗者
學野慢咪慢慢嚟囉！邊個學一日就乜都學識先
搵興趣

我唔想㗎我真係好蠢
無意間傷害左佢
我好內疚

結婚

但無後悔生咗個仔

慢慢嚟唔好咁急，俾空間人慢慢諗
你愈係chur佢 佢愈唔想理你覺得你煩
最後可能連轉彎既機會都冇

結婚應該好幸福㗎

同你一樣

點解唔做好男朋友本份先同其他女仔玩
女朋友重要定其他女仔重要

肯定會好撚後悔快啲叫佢同你表多次白

多口話得閒搵我玩

咩事放棄

做唔到唔好亂開支票俾人
依㗎試下諗有冇方法補救或者真係同佢兌現承諾
做返你應承佢既野啦

結婚幾耐？點解冇生

講多少少嚟聽下

都好多年前啦
本身都曖昧咗一段時間，有次行行下街玩仲拖住佢隻手成廿秒都有，佢又無縮手。但自己猶豫咗下，離遠見到有熟人就鬆咗手過多排有第個追佢就無嚕

仲有feel既就調轉返你同佢表白啦
唔好再錯過

日日chur住搵你玩？

既然佢都肯俾人拖點解唔即刻表白

我依家講咩佢都唔聽
我好想補救 不過佢已經唔比機會我
呢一排佢因為反送中壓力爆煲
都唔肯話比我知

唔識理對方感受同尊重人

如果有機會再見，我一定會去馬

唔係點會最後悔

你個ex係咁，唔代表全世界嘅女人都係咁
唯有祝你遇到真心愛你嘅女人
仲有，希望你唔好成為好似你ex嘅人
你咁樣做只係報復自己咋

對唔住佢
有追返佢但而家回想起, 個陣既處理方式未係最好

7 8年前無做到
近1 2年先做返

好感動，明白了巴打thx

機會唔係佢俾唔俾既
而係你做唔做俾佢睇

成日鬧你 侮辱你？

仲覺得慘？
一直而黎再加呢個月
反而覺得我好自豪做到一位香港人
點解？
因為我地團結啊！！！！！！

你又啱下次唔好再錯過啦

唔好再怯啦

咁依㗎追得返未，追返既話之後要每日愛佢多d

做咩

追唔返, 已有新歡

識左佢

諗住睇下波仔搞咩 點知見到viutv嗰個mk主持

唔係呀
冇chur到
但我上左心

屌你洗唔洗咁卑躬屈膝吖 條女有男朋友仲同成班仔去玩喎 發脾氣正常喇 仲要話自己錯 唔怪得而家港女大哂 你哋嘅問題係冇溝通冇協調好 唔係因為你有脾氣囉

唔係
係同佢溝通唔到
所有唔開心都只可以屈住
同佢講佢唔會理你
仲要再踩多2腳咁
你既感受完全唔會理

佢有定你有
祝你哋之後更加愛自己另一半

點解發生咩事

鍾意人呢

諗返都係開心嘅
但已經冇再聯絡

點解一齊1年果陣唔分手仲一齊多1年

佢有

唔好咁講，當中你哋有相愛已經係個唔錯既回憶

今次你做主動試下聯絡人囉

咁希望你搵到更好既下一個啦！要好好愛人啦

有一個女仔因爲long d冇再講野 好掛住佢 個名a字頭
我依家番左都冇勇氣揾佢
依家努力讀上去 希望有能力接我中意嘅女仔過去外國

女仔通常怕主動嘅 所以未要暗示下等人get到囉

哇唔好
好尷尬
我有同佢講到架
都係我自己決定唔聯絡返佢嘅

試過講過啦
佢係街喊住跪低叫我唔好
我心軟
俾多次機會佢
但當我再投放感情落去
佢就相反

後悔無讀西史

同咗個cls ex一齊 搞到冇得同fd去grad trip

但都係好hurt
點解可以幾日就鍾意第二個

無好好珍惜佢既好

唔係初戀啦 本來大家講好玩玩下 佢動左真情就話鳩我玩佢 cls

出世
我天生殘廢
咁就一世

呀婆普通發燒入院，諗住佢無咩事第二日先接佢岀院同飲茶，點知當晚突然急性心臟病發走左

西史好難讀㗎啵

成段感情真係佢問題

有幾cls法

可能佢當人係水泡呢

有咩唔好，有得做人

好多人都係失去先珍惜

咁你有冇動過真情先

殘廢又點都可以活得好好㗎

因為啱啱上大學 想同人埋堆
omate又搲人上莊
就盲中中上左莊
自從係抑鬱走出嚟之後
覺得有好多嘢其實都可以睇開

之後啱啱去左聽佢以前成日俾我聽嘅情歌
點解我要咁犯賤
又多左件令我後悔嘅事了

你有呢份心佢會知唔會怪你既

有咁好既經歷真係恭喜你

成件事唔夠一年
都唔知係咪俾人帽左

邊首歌

No

我後天有長期病患要食藥

有可能啵咁快
祝你快d搵到下一個

咁講好咗都話你咁就真係佢問題啦

無打柒上一份工個上司

盡地一鋪

I love you baby

佢得罪你咩

唔好再聽，聽其他歌令自己開心下

試過，佢都鐘意我，但佢過唔到俾帽帶嗰關

時也命也

例如Lmf

你做得啱盡力做好自己要做既野
佢哋就搵唔到機會入你再同你嘈

所以我咪後悔 本來件事係咁
果時本來大家有好晒前設，段關係好求奇開始，咁大家明係隨時完。
我本身有情傷 比過一個仆街傷害 同埋自己有長期病患 唔相信愛情之下打算亂嚟吧 至少可以放低下
之後分手話動左真情 我話 你都識講 一開始都係玩玩下 咁你動真情 係你on9 我就真係冇動過 同埋我講過比你聽我真係傷到動唔到情 咁又怪我 cls

等佢囉，衰d講句
佢哋又未結婚你仲有機會
佢哋感情總會有日淡
到時候你再出現係佢身邊追佢返啵囉

呢d女人要遠離好d
希望你依㗎走得出情傷啦

如果食成世藥可以俾返隻左手我,我寧願食成世藥

真 冇好好堅持鍾意一個男仔（本身有可能一齊）

同我調返轉既
你點知有機會一齊

我想講 我係女仔....

佢表面無野
但事後1個星期後 佢fb set左我做restricted list
過左幾日仲block左我
後尾同相熟嘅共同朋友傾過
先知唔係純粹因為個幾句說話
而係一直以黎相處都出現問題

唔會有㗎啦！因為過咗去 開心d啦

sorry 我唔知

咁你依㗎有冇檢討過自己有咩問題

唔緊要

你好過我啦30% 我左耳聽覺係0咩都幫唔到醫唔好冇藥食

感謝你的回覆,我見你講食藥我先咁打個比喻, 你仲有得食藥可以舒緩你嘅病情
但係我一出世就成隻左手無撚咗, 現今醫療科技係冇嘢幫到我, 邊個慘啲呀

一個莊如果發現d組員好有問題即刻走唔好理咁多

但係咁 係由100%減到60-70%，用左好耐時間先適應到。 認真嘅其實好撚難受 好多嘢做唔到但要扮做到

巴打你又真係好慘不過你唔會係冇用既

覺得唔算話好有問題 so far ok

有
依家同d新識嘅fd都唔會講太多野
(講多錯多
同埋朝早個腦未醒就直頭唔講野

我都係小學果陣成日要扮聽到人講野，但明明聽唔到

但好痛苦

我又唔係同你鬥慘

諗過先講啦，唔好再係咁

有咩痛苦？身體有病有痛？

兩年前仲正常 但一下拉左我落嚟 好痛苦我好想正常返

冇得埋怨既，既然都發生咗
之後你要努力面對將來 好好過生活
唔好因爲咁而頹廢啦

沒

會後悔就好，淪落人

人生迷失中

進修下唔好放棄
學到老活到老

迷失係邊

好在依家搵到個對自己好既人

咁咪好囉祝你幸福快樂

曾經好愛嗰一個女仔，為咗佢咩都做曬
當時佢有一個糾纏緊嘅前男友，我等咗半年，冇等到落去
我以為我冇機會。
事後我至知，原來佢都鐘意我，佢想尊重呢一段關係，處理完前男友先，所以冇心急同我一齊
我諗翻都好後悔，呢個女仔係相處得最開心最放鬆嘅一個
一直都好想搵翻佢，但冇勇氣，因為我知道冇可能可以再愛一次

但如果有機會，我唔會再放走佢。

其實自己一直都好想跳出呢個comfort zone，但係又做唔到，好辛苦。不過好感激仲有幾個朋友可以交到心。好多謝佢哋，冇佢哋嘅話，我應該一早就頂唔順。

未試過係中學時期拍拖回不去了

但係冇得揀既嘢應該唔會有後唔後悔之說窩
因為都唔係自己決定

我想問 幾時先算太遲.. 我覺得我會係下一個

今年有好左d

半年就放棄！你咁唔等得咩

我都未試過

慢慢嚟，我信你得既

可能我比較冇自信，一直覺得佢唔會揀我，而家我後悔啦

如果你係有機會既話，我個人覺得2個禮拜都唔去馬就太遲啦

我都冇自信我中學都鍾意咗人6年，到最後佢都知
而且我講有機會既就係係佢

無帶啊媽去過旅行
佢已經走左

個女仔在生個時無好好珍惜

你呢份孝心佢會明白

多謝你阿巴打

多謝你啊ching

做咩唔珍惜人

真

最後悔係當初飲醉酒死都要佢講出口認話鍾意我

恐怖情人，乜9都要管，同同性朋友或者屋企人出街都好似好唔滿意咁。總之我唔得閒陪佢就一定好多怨言

之後發生咩事

你有冇俾到安全感佢

其實唔講就唔會一齊，唔一齊就唔會分手，唔分手得就唔會覺得好傷

好後悔識左兩日就拖左個女仔

中信附近
冇撚曬鐵馬

Plan緊整491洲擔保，唔得就返香港了。心淡到一個點。

以前讀書既時候同個男仔一齊過2次
2次都無好好珍惜
直到佢依家有個好穩定既女朋友先黎後悔

到我表白既時候
之後又咁岩嘈交
換黎既係
“好慶幸當初無應承同你一齊”

表咗白 連朋友都冇得做

dse廿頭 好想入三大

父母都係大忙人 以前10幾年都係工人姐姐帶大
所以感情好好當我女咁
我好多做人嘅道理都係佢教我
佢離開我屋企嘅時候
我係外國讀緊書 冇辦法同佢好好咁講再見
返到屋企已經再見唔到佢
果時未有social media 連聯絡資料都冇留低
好後悔連再見都冇得同佢講

冇啦冇啦

希望你搞得到啦

哇點解要咁hurt你

人總要失去先識得珍惜
不過堅強d啦！你可以搵到更好既下一個

廿頭都入唔到點解
揀果科收分要好高咩

唔會既，你試下搵返佢傾下

有冇試過問返以前果d中介公司，問下有冇果個工人姐姐既電話

巴打 估唔到有相似既人。
我都蝦過一個女仔，我同佢由細識起。
雖然唔同小學，小學5年班開始同佢補習。 小六嗰年我發現我鐘意左佢，佢學校有同學一齊補，佢有一個同學A成日蝦我。仲成日傳我鐘意個女仔，我為左得到其他人認同，在同學A慫恿下一齊蝦個女仔。佢之後突然間就無再補習，鍾同老師講，因為我搞到佢好唔開心先唔補 。無幾耐，我升中派位，點知同學B同個女仔派同一間，我先知自己有幾蠢:-。原來同學B都鍾意佢，睇過佢地初中既FB，佢地鍾成為好朋友。
中學啱啱開始時，我都比大部份同學蝦過 先明白自己缺點，由慢慢比人蝦，到有班好同學 而且好努力讀書 諗過考個女仔間中學。中三嗰年，我偶然發現個女仔在某車站上車。至此之後 我日日去尼個車站對面坐車，只為左見佢一面。
到左中五，我偶然知佢係邊到私人補習。我為左同佢一齊補習，鼓起勇氣同佢講，畢竟咁多年都未同佢講過野，我鐘練習左好耐。
我鍾同佢揀埋同一時間，雖然一星期得1次，但我都心滿意足。點知原來我地之間距離好遠，佢咁多年變左好多，已經唔係當初既佢。係第一次補習完，我同佢一齊番屋企，佢住得我好近。透過番屋企尼段時間，我就明白自己無晒機會，而且仲好唔鍾意我。但我聖誕節都約佢去街，雖然佢狙狙拒絕我，我事後都扮同佢講朋友亂咁攞我手機約。我之後為左佢唔會忘記我，我做番小學既我，搞到佢怕左我，就會記得我。無機耐我都無再補。
中學畢業旅行嗰年，我飲醉酒，喊晒口同朋友講我咁多年好鍾意佢，而且好想同佢道歉。
嗰一刻我先明白我就算無可能，都應向佢道歉。我欠佢一句對不起，令佢唔開心左咁耐。已經過左好多年，希望佢遇到佢好男仔照顧佢
可能太長，唔好屌。

同你相反

打定輸數

我都想知 自此之後就無再鐘意過人
最多都只係係ig睇下日本女女
而呢一句就成為左我一生中最痛同最遺憾既事

但到依家一路拼命追，都追唔返同齡的水平

已經生疏咗 有時有啲野講完真係返唔到轉頭

me too

其實錯過timing,係咪遲D有機會見,都係會無左機會?
真係大家果時應該互相喜歡過.

本身之前緊shift, 其實一路都返得好開心。老闆，同事同公司都好好。
近排想安定d, 就轉左份office hour ge 工，但依家好後悔入左新果間公司/-\

初戀女友想獻上第一次，以為會結婚天長地久，來日方長，揼爆春到今天!

點解要咁對自己同對人呢

慢慢調節慢，時間大把慢慢嚟

講嚟聽下

唔好咁快覺得自己冇可能，一日未批你都有50%機會

試下唔好咁執著呢句，調返轉諗
佢冇同你一齊佢仲損失啦
佢可能依㗎過得慘過你

總會搵到個合適你既，只係緣份未到
順其自然啦

點恐怖呀

有一次真係好嬲 係咁禁住老母黎打

有個16歲妹妹想同我拍拖
但冇理佢

咪試下同佢傾返以前既野囉

巴打情況係點

冇去612幫手

組員問題？

一定會有機會見既，今次timing唔啱咪等下次

正評#2之後上一頁

返office hour仲慘啵，有冇試下聯絡舊老闆問下

俾女友派帽？

人離鄉賤呀少年我讀撚左咁耐書得個二張沙紙依家望返轉頭我覺得自已係一個on9

咪得囉，你依㗎主要調節返好心態先
好返再搵返佢從朋友再開始返囉
之後睇下有冇機會

做咩事要打自己阿媽

做咩唔理人哋

7.21 一定要出返嚟幫手

你有沙紙總好過其他人一張都冇啊

過去嘅自己太無能

自己好差咩

呢邊沙紙係冇撚用的，連入場券都唔係。

我中意嗰個女仔 佢都中意我
我哋大家都知添 仲去過次街
但係唔夠膽講太多嘢 驚講錯嘢
之後佢有借個fd向我暗示啲嘢 但係我嗰陣冇留意到 我都係過咗好耐之後(已經完全冇哂關係嗰陣)
個fd先解釋返俾我聽
如果我嗰陣知道 我就唔會繼續on99咁就真心去追佢

咁既話我都係祝你一定要成功搞到
但首先唔好咁負面先，開心d
唔好諗咁多啦

又係怯冇同佢表白呢？
依㗎有冇搵過人

一個人走左去世界邊緣既城仔，冇朋友冇親人日日一個人自閉好難唔諗野尤其見到呢邊D死蝗蟲我真係屌三聲

同你相反
好堅持咁鍾意一個女仔

仲鍾意緊

Cls咩男朋友嚟㗎
你有咩野係佢手上佢咁威脅你
佢真係會做得出咩

一切唔怕遲只係你心態問題
活到老學到老

以前林鄭嚟過參觀學校 後悔嗰陣冇隊撚冧佢

上連登呢到，大把人陪住你

有冇搵對方先

唔好咁做啊，唔值得
佢條賤命應該要等佢有應得既報應

我惟一希望就係中共今年內支爆，然後我就可以睇煙花了

Same case
好想繼續揾佢
但已經互刪左contact

今年應該唔會，再過1年可能會
不過我都想佢今年爆

搵唔到ig fb咩

冇早d遇到現任如果早d遇到佢 佢可能唔使經歷咁多唔好既野

正路聖誕前後應該差唔多。
大陸廠冇聖誕出口訂單差唔多係毀滅性打擊

冇用中學嘅時間好好增值自己，剩係掛住打機打波同日日打飛機，放棄左理想，搞到而家一無是處

點解唔堅持， 好累啦

冇好好了解佢，佢講咩，我就信咩

咁緣份既野冇得講
依㗎唯有每日更加愛佢
等佢忘記過去

或者國慶節都已經收咗皮呢

Never too late
依㗎仲有機會去增值

因為俾第二個誘惑咗，係我衰

咁依㗎呢？了解佢份人未

冇啦 所有嘢都完哂 冇得返轉頭

咁有冇得做朋友

國慶有難度
除非大陸都開民主花

咁又唔好咁講，咁有時侯係個個時間出現左第二個都無辦法

個女仔有情緒病 自殺死咗

好耐冇理我啦，我有搵佢，佢不讀不回
其實係好突然發生

香港人未諗住上去散種，咁真係可能要年尾睇下

繼續同屋企講搵緊工有人養不知幾好

但果陣其實第一個女仔都觀察我想俾機會我
我又唔知，係最近聽佢朋友同我講返先知

咁當中你有冇好好愛佢呀

佢係咪block咗你呀

屋企人係包我兩餐，但係有時想出去玩買下野都冇錢就頭痕好煩

出世喺香港

因為我真係好鍾意佢 但始終要面對現實 所以寧願做一個佢好討厭既人 可以長留係佢心中而且諗住可以令自己死心 點知更加後悔

有時見你地咁唔主動 咁細膽
所以另一個角度睇
就係因為你地錯過了
人地先有今日嘅幸福 結得婚
你咁me me麼麼
你覺得佢今日影得結婚相未？

對方唔係乘虛而入
係擁有你冇嘅行動力/主動

性格決定一切
天意唔到你後悔

其實有時候啲女仔話我有比機會/觀察你，都唔知真定假
我覺得真係鐘意佢，唔理點樣，都會對佢最好

有封左我ig wts 但未封fb
不過佢都已經不讀不回
唉！都唔知點樣變番以前咁樣

見你係陳信宏 我就俾個正皮啦

做咩唔留一面錚既俾佢睇

真 而家就黎有工番 之後儲番一陣錢 等所有條件許可就會俾個家佢

Same here brother

已經冇彎轉了

冇乜聯絡 不過都有計傾嘅

其實錯timing 係咪D女9UP

有個好熟嘅女仔fd約我食飯，佢唔高興，我咪約多個男仔三條友一齊食。食飯果日我都有係咁影相話比佢知去緊餐廳，食緊嘢，走就同佢講。然後第二日佢就發我脾氣話點解要同女仔食飯

中學時期冇好好讀書 浪費左好多時間
搞到而家起步點遲晒

揾到
但我冇勇氣揾返佢

我知係真，因為我諗返佢好多事佢有俾機會我

有冇say sorry先

謝謝你喔

試下同我講你最近心情唔好想自己冷靜下
俾時間自己調節返

哇好浪漫啊ching 我係條女一定感動到喊出嚟

同佢say sorry話係你錯就算唔可以做情人
做個朋友都得掛？

有傾計咪好囉 試下搵多d話題同佢傾

唔會囉！你同佢都會發覺到真係錯timing

下次帶埋佢去囉，佢可能因為你唔帶佢去呷醋

Never too late
遲起步又點
肯學就得

中學冇好好讀書 醒悟已經太遲
以致於後來呢幾年好辛苦
壓力好大
好彩努力有回報

但我仲係後悔當年冇好好加油

你連踏出第一步都唔試點知之後會變成點呢

唔好望返以前既自己啦
雖然你比其他人行遠咗
但係當中你得到好既回報同回憶
可能係如果你有好好加油讀書就唔會經歷到呢次
所以你應該調轉嚟諗

咁應該你個時心入面有第二個，所以先冇留意佢比機會你囉
好正常，有時候你注意放左係第二度，咁可能察覺唔到囉

我有，但唔知做得岩唔岩
依加都唔知搵唔搵佢再好

游得太快

同過ex一齊

都係 呢段時間識多左好多人
睇多左好多野
如果順順利利就應該冇呢啲得着
不過有時因為咁比人睇唔起
都會唔開心 有啲自卑

所以咪我既後悔囉
依㗎佢同我都冇伴
而我又唔敢搵返佢

有say sorry解釋返 應該冇問題
試咗先啦 試咗又唔會蝕

冇得你控制

721唔出黎就會最後悔

又係變態情人之類？

咁咪係囉 你冇讀衰到唔會有咁多經歷
如果一個人太一帆風順其實唔好 因為咩經歷都冇
所以心態決定你一切而且你咪大返佢囉
既然中學有好好讀書點解依咪職位仲咁低
搵錢點解同我差唔多
我遲你起步又點？依㗎大家咪都一樣幫人打工

7.21未到你仲有機會選擇 唔好做錯選擇後悔啦

揾左佢都唔會覆我
樁返個頭埋去係咪好傻

後悔雨革果陣唔識勇武 導致而家香港既人權每況愈下

唔傻啊，你未試過你點知呢
就算佢唔覆你咪由佢囉
當自己係財務公咁打去搵人
但人哋一聽就cut線
你要學識被拒絕
唔係以後你成長唔到

721有機會勇武既 如果黑警再打人
到時第一救人先再勇啦

如果佢都係咁諗就好
好驚佢會嫌我煩住佢
但我真係未放得低
呢排連發夢都見到佢真係好辛苦

搵番佢啦，依加後悔冇意思，到你再耐啲你就真係後悔啦
如果搵番佢，最後結果係冇可能，咁你都唔洗咁後悔呀

有解釋過，但之後有繼續關心下佢，然後就比佢封左
依加得fb搵到佢，但佢不讀不回
都唔知有咩辦法好

唔夠相信自己

選擇左做包容其他人嗰個而唔係被包容嗰個

俾個次數自己最多搵佢幾多次
而且每搵佢一次就隔一個禮拜再搵佢
最後真係唔理你就放手啦
下一個會更好

我係因為做咗好多對佢唔住既野所以唔敢搵佢
我係連登開個講故台講佢 結果佢嬲到爆
仲叫我唔好寫佢 叫我寫我兄弟同第二個女仔

細個唔聽阿媽話，亂唧痘痘，最需要營養既小學時期又係都要減肥，瞞住阿媽唔食lunch走去亂食啲以為減到肥既嘢，搞到依家20幾歲體質差皮膚差氣色差，就算依家營養均衡進食都覺得補唔返

佢可能想你唔好咁關心佢 佢可能覺得你無啦啦咁做好怪 一定有d野 所以試下同佢講其他野 總之唔好涉及佢個人野先

做咩連自己都唔相信

點解咁講

有冇諗食中藥補返

踩死左隻蟑螂

同好朋友卜野

咁不如做番啲有誠意既野比佢睇下囉
行動始終比說話好好多
咁佢個時嬲到爆，咁有可能其實對你係有感覺，不論好與壞，如果唔係佢都煩事理你啦

你有好似講得岩，之前香港遊行個時，我叫佢要小心啲，好好保護自己，佢都有應我

害蟲踩死有咩唔好

扑完發生咩事呢

我行動都唔知點做好 安守本份？
我有係ig咁暗示話掛住佢想搵佢但唔敢
佢係因為俾fd笑先叫我唔好再寫

所以你同佢傾盡量唔好傾到佢個人野 同佢傾其他
時事 電影 音樂 戲劇咁啦

點解你唔敢搵佢 你又冇做錯
一定有機會既 件事過去咁耐
佢總記得你哋講過既野

被分手

已被封鎖所有聯絡方式

放棄原先份工
去咗幫隻狐狸精做嘢
睇住佢搞完已婚下屬再搞已婚上司
但做唔到任何嘢
好想警惡懲奸

不同國家大學和平分手

點解會咁

會唔會其實佢有野唔想俾你哋知先咁做
你唔好咁自責啦

咁放手啦唔好諗咁多
搵個下一個啦

有幾密法

點解要幫佢先

咁冇得講異地戀
可能佢承受唔到經唔到考驗

希望佢已經係你ex啦

錯手將一段關係推上絕路

好後悔識咗你呢個人

中二個陣條女勁鍾意我 亦我因為另外條普通啲嘅女仔飛咗佢 佢當時喊到扑街求我唔好唔要佢
而家佢做咗model 仲喺上咗外國雜誌封面個啲
我 好 撚 後 悔 !

咁唔好咩

你講錯野定做錯野搞到咁

依㗎同人哋有冇聯絡

你都係想

我係想同佢創造一個美好家庭 做一個好老公 好爸爸 畀佢地幸福

(老老實實 都係想)

果然係咁

接觸其他人囉或者你執著既就試下俾暗示佢知
睇佢有咩反應

照問啦趁有機會
唔問你就係變遺憾唔係後悔

唉

邊有人會上去播呀唔驚比人溶咩

好難講㗎

如果咁樣，就等時間過去之後，先再行動啦

明白明白

就算有勇氣搵返佢 成件事 成個感覺 都完全唔同
唔多唔少都會避緊自己 對自己抗拒 究竟落到如此下場 我當初係咪應該唔講好過講 繼續係一個唔清唔楚嘅關係入面係最開心
最近真係發生好多事

攤大手板咪得

其實錯timing 係咪最好唔表白,收起心裡邊會比較好?等佢唔知
其實我一早可以表白,快過佢現任男友,但因為我覺得大家距離太遠,就算一齊左都好快會散.最後佢突然話有男朋友,我就痛左幾日先打比佢表白.我都明知送死都要講.佢重話我好真誠之後係咁安慰我.

睇你點睇囉，我就算錯timing都好，都會照表白照俾我知，我都經歷過你所講既，之後咪一直等佢囉，佢一日未結婚你一日都有機會，而且佢未拍拖既話你敵人就有好多個，佢拍拖既話你敵人就只有一個

屋企窮

冇啦

雖然唔講好可能會比較好，但係我覺得你既然鍾意人咁人哋都要有個知情權㗎，唔通收埋唔講過世咩？而且唔講出嚟既話好自私，加上之後又遇到啱既女仔又係咁唔同佢表白?又收收埋埋咩？呢個係我諗法囉

咁你俾佢摸完又點呢？之後就唔會尷尬？
題外話：睇怕絲打應該好靚同身材好好

調返轉諗，佢可能果陣覺得自己唔夠好，想變得更加好，之後返嚟搵你呢

+1

仲唔好咩？佢講到咁

無好好讀書 女友去外國讀書 分開兩地 如果當初好好讀書 而架唔會咁辛苦

異地戀唔怕，只要大家捱得過呢幾年，感情一定更加穩固同一定會信任對方，加油

好掛住佢 我係信任佢 但當你心情好差的時候 大家有時差 連計都傾唔到 就會懷疑架喇

懷疑其實lond d係咪岩

同身邊朋友傾下，再唔係照sd wts俾佢，等佢醒返再同你傾計囉，再唔係連登有愛係到大家一齊傾下

出去偷食。

結果同時間老婆同條女同時大肚。

跟住兩個見面一齊屌7我。佢兩個而家friend 過打band.

我份糧而家冇撚晒。

做咩忍唔住？咁你咪有兩條女！有咩唔好

下 咁佢地都生左小朋友?

原來同是天涯淪落人

咁你上面又話唔俾佢摸，依㗎又話俾佢摸，姐係點
而且你唔可以話冇道德既，俾自己有好感既人摸下手姐，你想表示俾佢知你對佢有好感先俾，冇好感就話姐，而且佢又唔係摸其他地方

因為佢年齡比我大,個現任係朋友介紹,重有最後先知佢從未拍拖(我都係),佢勁急咁搵對象.好怕佢會傷到自己,果時佢重同我講想搵個比佢肥既伴侶,點知轉個頭為條新仔減肥.最後一次我同佢講電話比佢問我用咩身份同佢講野,我勁唔甘心咁講係朋友,之後whatsapp佢,佢係咁用英文答,後來煩到佢頂我唔順用中文理我,最後我緊係唔想衰收尾搞到佢block我.同佢講話自己轉牛角尖. 真係好似你話咁真係等機會囉.唉

大學讀咩科真係好重要

自愛啊絲打

唔會返得去以前嗰種關係
呢點我地都好清楚
無謂再死纏爛打咁煩住佢
可能曖昧關係仲開心

唔好sad啦！既然有緣啦再睇下有冇份啦！只要時間問題

揀咗咩科讀

你既然都咁講啦！我只好支持你既做法
不過你係到講出你後悔既事係咩囉
之後就唔好再諗啦

有機會食女，但當時扮正直無食到！

同一個男仔一齊返3次

冇拎小學幾位女同學電話

我識佢既方法係超間接,唔係用電話同whatsapp,係寄信,你話老唔老土,所以係好記入心,抄底佢個名寄信去佢部門,寫底個電話係封信到,等佢ADD返我,果時期待好多日個心情,點知真係得...............

你同上面有幾個一樣想

點解要咁對自己

佢哋依㗎女大18變咩

入左科水泡社科 當初排jupas排得太保守 唔知自己中六咁努力溫書為左啲咩

衝Gpa爆分上返你想讀果科

不過諗諗吓都唔係好後悔 其實活到今日有幾樣做錯嘅事 但後悔就唔多 因為冇嗰啲事 冇今日嘅我

冇點既 覺得自己遲 垃圾囉

你幾好啊，係錯嘅事入面學習成長，成就今日嘅你

唔好咁諗，咁好多人30幾歲先讀返書咁佢哋係咩
遲起步唔怕，最怕連起步都唔肯

BBQ

姐係咩小弟未聽過

太堅持鐘意一個女仔

因為望返轉頭,佢唔值得我為佢付出全部

冇得咁講，因為你真係鍾意佢
咁你就會想去付出得到佢既回望或者感動
仲可能會有機會一齊

後悔嘅都係啲小事 例如食晏嗌咗個睇落好食但食落就真係知味道嘅飯

大事上冇後悔過 全部嘅嘢都係自己選擇 就算結果唔好都冇後悔過

BBA讀商科

咁都唔係後悔啊只係你未諗清錯食咩，而且之後你又可以揀返想食果個飯

咁多次抉擇都揀啱咩？總有一件事揀錯㗎

你唔鍾意讀定點

前兩次拍拖都係衰衝動一齊，無好好考慮大家夾唔夾

灰姑娘最需要有人係身邊嘅時候陪唔到佢

點解要咁急，驚冇人要咩

補救返多d陪灰姑娘，令佢開心

鍾意咗個女仔，同佢表過白（唔係面對面）但係佢話當我係friend。但係之後同佢單獨出嚟感覺上關係close咗，仲close過以前。後悔點解嗰陣唔面對面同佢講清楚，好嬲自己成日用timing 唔啱嚟做自己笠水嘅籍口，太多顧慮。

分左手無機會補，後悔當時無珍惜相處嘅時間

唔係，但單身咗一排後都會掛住拍拖嘅甜蜜感覺，加上之前仲係年輕，唔識諗，當下覺得咦好似有feel喎，你鍾意我我鍾意你咁就一齊啦。最後發現對方鍾意我多過我鍾意對方好多，費事拖住人就分手，後悔自己自私

問左仲做唔做到friend

既然同灰姑娘分咗手，不如唔好諗咁過
出去外面世界睇下識唔識到白雪公主或者其他公主
再好好咁愛佢，不過灰姑娘同白雪公主係兩個人
唔好疊埋一齊

依㗎同個女仔仲close唔close

同初戀分手

但灰姑娘係心入面位置太深，唔係一時三刻想出去呢個世界見識

既然都鍾意對方，點解要分手呢？
我唔覺得拖住人囉
可以繼續試下發展落去啵

點解會做唔到？你唔問一世都係只可能hi bye friend
問咗就算被拒絕都好，人哋之後可能會將你既位置擺高d

你點hea法

嘈交分手？

一時時喇
出完嚟之後都有傾計，都有講有笑，同以前差唔多。但係未再約出嚟
呢排佢好似之前又係會隔幾日都唔覆一次機，所以呢幾日都冇傾

知道咩叫讓球盤

我係鍾意咗成六年 近排一齊去咗Grad trip 依家佢要出去讀書 我連白都未表 而聽朋友講佢都對我有啲嘢 依家每日睇返由以前同佢影嘅相都想喊 無捉實佢 依家佢要走先嚟後悔 好多人都會叫我表白 但又係咪真係咁易

人哋可能忙啦！唔好諗咁多
既然仲算close嘅keep落去
等到隱定嘅時候搏一搏同佢面對面表白

我都係鍾意咗人6年，去到最後先發現再唔講唔只係後悔仲係遺憾，所以我同我鍾意咗6年嘅女仔表咗好多次白，所以趁佢未走就同佢表白啦！其實好易只要你講曬你對佢係咩感覺點解會鍾意佢，一定會感動到佢，就算異地戀都好大家要keep住落去唔好話怕捱唔到落去，無悔啊加油啦巴打

我唔知可唔可以講解下

但係佢早排whatsapp有同我講過話我係個好好嘅人（雖然佢不嬲都係咁講），但係我聽到都會有啲hurt然後會諗埋一邊，係道諗其實佢係唔係真係當我係friend。

但係其實我知自己諗多咗，所以而家都係想keep落去起碼見到面當面表白一次先。

應該係佢走前幾日講？佢要去台灣讀書

最最最最後悔 以前無好好讀書
到而家有野想進修 有目標 但唔夠同人爭

係揀錯過 個結果好差好差
但都唔會後悔 原因係因為自己真係諗過度過先咁揀 唔係咩都唔理鳩揀
如果件事對自己係重要但鳩揀咗就會後悔

唔好諗到咁差
Keep落不去到一個好嘅moment再表白

依㗎約佢出嚟講啦仲等咩
台灣都近冇時差唔怕

佢8月先去

唔好諗住同人爭 從基礎開始讀囉

咁你份人都幾緊密，次次都諗清楚

得返個幾禮拜仲等咩

爭咩爭,做好自己就最好,到你做好自己大把貨等你啦

係諗得多啲 但都未必叫周全 而且有時就算諗得再多個結果都係唔理想 到時就會諗究竟諗咁多做乜 反正都係事與願為嘅多

覺得相處落唔夾，例如我係比較鍾意有自己私人時間嘅人（講緊真係一個人靜靜做自己野，非同異性出街嗰啲），而對方比較痴身，我有時耐少少無覆都係咁炸我whatsapp，有段時間明明有時差佢都唔體諒我係咁打比我；呢啲都唔係話鍾意佢就解決到，既然唔夾就費事浪費佢時間，大家都值得揾到個更適合自己嘅人

巴打你好正面，如果呢到嘅人個個好似你咁就好

聽你咁講真係好唔夾，之後搵男朋友真係要慢慢同人相處睇下夾唔夾先好一齊，祝你早日搵到呢個人啦

咁拍左幾耐呀?

唔習慣講 對人好又唔會特登做出黎
通常係背後付出果啲黎

個陣放左榜已經知道我同佢以後會唔同U
但我冇諗過一切會變咁多
以前都會日日同佢一齊whatsapp, 係好frd好frd嘅朋友, 好似都feel到有d曖昧嘅感覺
但自從佢玩hall o個陣開始佢就開始少左覆whatsapp, 之後開sem嘅時候都有約過幾次出黎咁, 都仲feel到我地之間有曖昧, 後來大家u life忙到狗屎就冇再約lu

仲記得個陣佢少左覆whatsapp, 身邊嘅朋友個個都食花生咁款whatsapp同我講佢玩hall o個陣有女追佢, 我喊濕左幾多個枕頭

其實我都唔知點解我自己唔行出一步
我買過好多份禮物最後都冇送出去
我好鍾意佢但我冇同佢講過

冇得你揀同控制

唔努力啲學英文

咁咪傻囉！你唔講出嚟一嘈交就好大件事
講咗又唔係咩特登做出嚟 雖然唔係叫你樣樣都講
但有時講咗d可能會令大家更加開心

你冇得選擇

嘩咁複雜嘅

唔想後悔既就補救返
禮物仲係到？係到就約佢出嚟將買咗嘅禮物送俾佢 買咗唔送擺屋企過世呀？順便test下佢對你有冇feel
有嘅話咪直接同佢講
冇唔緊要只要佢一日未有女朋友你都有機會
試下約佢多d依㗎都完sem啦

2019年7月21日冇出到去遊行

今日仲未完，瞓醒起身同我出返去

唉 段關係都4年啦 因為我地之間冇共同朋友 所以我一直收收埋埋冇同人講

擺太多心機落一個唔值得嘅人身上
分手嘅時候仲係咁喊住話可唔可以一齊翻
分手之後自己困住係以前個世界唔肯行出黎
最後悔嘅就係呢段感情對一個player太認真
結果滿身傷痕

對拍拖冇乜信心
如果呢個人可以以朋友身分陪我一世
可能都係好事

我背叛左自己同你 好內疚

類似啦

游快咗出世咁耐受罪受足咁耐

點解會冇信心？如果呢個人唔可以用朋友身分陪你呢

出軌呢？

介唔介意講多少少

你冇得選擇既然都出咗世咪試下改變唔好受罪

4年咁耐

係外國讀書識咗個女仔，一開始只係加咗snapchat咁傾下計，之後就不斷約出黎行街食飯。一開始都冇咩野，大家日日keep住WhatsApp，有時仲出黎face-to-face傾通宵。我呢個A0撚當然因爲咁而對佢有feel啦...之後有一日我送佢返學...佢冇啦啦kiss我（我個初吻）...我果下好開心，但同時我地既關係只係朋友...返到屋企我同佢表白...佢話佢仲中意佢個ex多啲...叫我比時間佢...我地關係一我直好曖昧（kiss, body contact) 去到6月果陣我同佢攤牌...因為我知道佢一定揾返個ex...結果我一攤牌...佢成個人變哂，已經唔想理我咁，基本上斷埋聯絡 我好後悔我攤咗牌，如果我冇咁做...我地會唔會仲保持聯絡.. 佢係我初戀...因為佢咁對我我好心痛

頭兩次表白佢say no, 之後同左第二個女仔一齊，最後先發現原來佢之後有諗過同我一齊。
我追第二個女仔果陣，第一個女仔都同我相處唔差，傾電話都可以傾通宵，但我果陣以為佢真正當左我係fd, 所以我冇再亂諗野。
之後我同左第二個女仔一齊，我發覺第一個女仔反應好大，之後亦都少左聯絡，到而家冇聯絡喇。

我曾經個心情矛盾左一排，但我冇後悔到，我曾經都有好鍾意第一個女仔，但我發覺第二個女仔先係同我最夾，我同第二個女仔一齊左好幾年到而家，感情好穩定(touch wood 都要咁講)。

我會矛盾可能只係冇同第一個女仔開始過，覺得多左個遺憾，覺得自己好似錯失左d野。

但一切只是往事，而家個女仔仲結埋婚，而家只能遠遠在fb睇佢動態，直心希望佢幸福。

呢d case 應該你兄弟已經有其他女架啦喎

DSE冇俾心機讀

追人？

個女仔外國人？係外國人佢哋甚至會話外國kiss好平常，係香港人嘅話佢哋都會受文化影響咁講，但初吻對A0嚟講好重要
咁都唔可以怪你因爲攤牌而搞到咁，就算你唔攤牌有得俾你同佢聯絡，你會開心咩

巴打我同你有少少相似嘅地方，我都係差唔多
咁你仲有冇同第一個女仔聯絡傾下
Btw祝你同依㗎女朋友一直走落去白頭到老

掛住玩、溝女、打波呢

完全冇聯絡，係facebook先會望下佢近況。

多謝你祝福，你都睇開d

無考好DSE

試下聯絡出嚟敘舊傾下近況都好，既然有緣無份做情侶，做朋友都好啊！

我好難睇得開

考果陣做咩事唔溫書

我個情況係人地結左婚，無謂騷擾人啦

你個情況係點架? 追post先

佢係香港人黎佢都唔中意外國文化...其實唔止kiss...摷都做埋

敍舊傾下計又唔係咩，你唔想嘅冇所謂唔洗聽我講

我情況冇咩點係到講

咁嘅話個女仔係咪平時都咁open，因為A0所以抵受唔到誘惑呢

唔好咁天真 朋友唔會有一世 到時人哋揾到另一半甚至結婚你仲要喊住咁祝福人哋 到時人哋唔記得你真係後悔都冇用

佢唔open㗎..好少主動去識人...平時我同佢都係由朝傾到晚，連去廁所同text比我知... 我一開始對佢都有好感...但一直未能成為情侶（表咗白話我中意佢）...而家搞成咁真係好傷心

冇叫你訓我膊頭

試下調返轉諗，既然佢都話佢鍾意個ex多過鍾意你啦，萬一佢當你水泡浮返上水就唔要你，你到時咪仲hurt囉，所以好彩你攤牌
隨非你唔介意做水泡

有冇故仔聽

其實我覺得我已經做咗半年水泡...所以而家我好hurt..